有無Ching係中大讀化學（招fd子）

以前無玩ocamp 一個同科都識唔到

有無ching遲d一齊討論下assignment

唔係faculty of science
但打算遲啲minor chem

2020/21 year 1?

自膠咗，睇嚟唔係

中大化學留名樓主year幾？

留名

想知樓主1300咩grade

LM

屌 C+ 啲微積分難到pk

今年升year 2 ching你呢

一樣升year 2,你咩書院？

留個tg?

Inbox咗

我係化學系垃圾

師兄grad咗？

升year3

介唔介意講下year2 d course係點

我地year 2既course係垃圾
你地year 2既course個個prof都正

你地唔洗上垃圾吳奇堂

係咪好chur 同難到pk？ 少驚

難就唔難既 不過lab report會chur

chem kin靠你

分子在我手
化學由我創

吳奇？fail都唔奇丫